[PS4] Monster Hunter World (181) 比宇宙更遙遠的地方

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

頭

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

乜撚比宇宙更遙遠的地方

咁遲先mid term 我就final添喇喎

地球咪宇宙一部分

好睇
我知我毒

留名

屌唔記得mon po,好耐冇搶過1001啦

已經唔知第幾個midterm了
不過我呢科冇final
不過sem 尾要chur多個present 同paper
Btw我下個月都final 了

我都好耐

加油啦 我聽日都要present

聽日有第2個midterm

Nat3同我地之間嘅距離

自動回覆
Darling in the franxx

死鬼佬食屎大 諗住打死恐怖龍挖大牙就走去捉 屌你老母咁鍾意捉去捉蟲啦

psn 係咪又虧咗

冇呀

黑暗左有無黑暗埋右

點解街場班人打鋼龍都死架

預咗㗎喇

預左架啦

慢

開2貓任就死曬
開3貓就唔死

我都係喎

因為唔係同我玩

回家未

低hr點敢高攀

lm

12點半就回了

工三姐姐

好似係哥哥黎

又假絲
要好似弟弟我咁揀岩性別先得嫁麻

GF幾時同我挽FIFA

我咁廢 唔好啦

唔好啦咁你 死人妖

我都廢...

人妖呢度得一個

屌....又唔陪我刷大細金

有冇 鋼龍 黑角 麒麟場 ， 想刷大金

係咁架啦

鋼龍大金

code 🙏🏻🙏🏻

上堂做野啊 今晚先on啦

冇開機 你搵齊人先啦

好 咁等多啲人上水先

點解你哋咁早醒

係囉

爆HR唔叫....

走啦GF

jm9

天啊 到底幾時先俾黑角大金我

我打到無晒任得兩隻大銀

1-2貓角龍黑角都算
慘爪打到尾4條友跑過去竟然捉佢，好撚無癮

捉唔係多報酬啲咩
小妹新手

Btw捉！一定要捉！

報酬事小 40秒事大

呢位清又有啲見地

啲料仲可以拎黎同阿婆換野

變態嫁你！？留返人地一條命都唔得

戇鳩鳩企40秒？！

捉咗入鬥技場無限養肥打再捉

你地講咩 咩40秒

夠你打個飛機

依個仲痴線

屌仆街...
恰著左 唔小心走左堂10半同11半

不殺生

惗起換到幾多大鬼硬都扯扯地

沉沉沉

預左嫁啦

白曬金

單機p5

可能要完左final先白金到

到時再幫你 我呢排都好多野做

ceo

透明人

好啊
我都好多野做

?hr

到底小妹我幾時先白金到

6

個topic

雪

Now?

打機

炎王

Go

blg等

一齊？

好 開緊驚

唔覆me

你叫到 一定雪架喎

連登第三個600

遊玩時間700:20:19

勁撚到 點跟

玩得少 升得快 最勁係你啦

毒證

有冇人未打日任？

禾

打爪爪啦 一次清兩個

提一提大家 今日日任打2場活動同風漂
打雪可以一次過做哂

有需要可以搵小妹

係喎

詐騙

Copy咗尋日

有無廚神教我煎午餐肉
唔識用咩火煎

陽光子打機？

打機先ok?

肚餓呀ching

平底鑊？

返緊工牙青 點似你咁屈機

微波爐

唔齊人 好似分開睇炎王條尾會快啲喎

yes

用文火

即係細火?
係煎到金黃就反定要煎到紅先反

好
壞左你買個新既比我

金黃啦

31-1

咁都唔係

自己入任務

唉

屌你老母on撚9,返到學校先知唔洗上

去拉把瞓

你最後冇瞓？

又打手

唔記得掘嘢

darling打手

至勤力係你啦

柒到好似_____咁

你好似天地堂喎

啱呀依家就on99等到6點

捉啦

有，一恰就12點半，諗住遲到搭的士，點知唔洗返 激撚死我

竟然唔走堂 巧勤力

係因為我唔記得仲有幾多堂可以走

自私打

南極第一

有無人想試小妹手勢

不了

排

午餐肉無雙飯

小妹想試

想試小妹

巧巧食呀

下次整蛋包飯

蛋包飯包蛋

紙包雞包紙

依個有性趣

雞包紙包雞

lau ming

why not both

過氣驚

靜啦

梳

驚已死

今朝七典幾開po到而家200個回都冇

忙住打mh sor

因為個topic…

.gun

係宇宙

Topic 100分

想比負皮

有無人打一場挑戰

皮已負

係咪解日任 番緊上樓

係

上咗4樓無人既

諗住自己覆睇黎無

走咗lu，等到啱啱先落返去

咁你地打 我食野先

咁我自己打

接啦

眼訓帝唔同毒jj玩

毒jj有街出

歷戰炎王-1

我先最毒

黎打2場炎王

IcesWallowCome
前往集會區域集會。

有無大細金團

-1

勁

柯南超你100hr 追佢啦

見唔到有場啵

我追下我d credits先

啱啱完咗

有無滅盡大金刷 大師

。

又錯過了
不了成日貓

又係我

我差細金

雪見

見你轉玩雙刀
想跟

sorlo

咁都有得笑
試玩咋我

兩保險金 5貓任

大細金活動任係咪下周一完?

打死人咩

20號朝早8點

打炎王

希望滅盡

打炎王要用返弩

THANKS 原來仲有咁多時間, 咁慢慢打, 每日一兩隻大細

勁到

尋日打成日1隻大細金都冇

好9啊中三

你差幾隻緊係啦, 我差十幾隻

唉 31

唉
利申唔知jm9

有女 出街 留低我地係屋低毒

我冇女 又冇街出

嘩屌 好過份
想join

join我地毒撚團啦

轉頭放工就join

巧牙

不過小妹想要大細金

刷緊

如果大蟻塚大細金差搔鳥同雌火龍，打完搔鳥係咪要打多一條龍先會出雌火，還是等一陣就會出? 謝謝!

打完一條等一陣就會出雌火
祝出金

應該等搔鳥條屍唔見左就會出

屌cls
個midterm 真係全9撞.....
返屋企訓教算

唔該晒!
搞掂埋就可以唔使打救濟任，專攻黑角同古龍 (全部差大金 )

其實你讀緊咩

如果我忙完就睇下同唔同到你刷
我都差juno鋼龍大 同細炎喵

你講緊major ？

好撚感動 等你

唔好等我啦 快啲白金

14hr留名

見到人地放2手驚
好多人放mhw

無滅盡無希望

班跟風撚

我都放了，等mhwg

等緊嗰幾嚿水洗

個個都放

無人打你搜下調查 根本無人開
希望滅盡
白金 放棄得其實

咁點解唔自己去打啲任出黎下下要人開...

馬仔大細金是咪傳說來

sorry

有無人一齊刷鬥技場?

想當年連登第一白金佛爺大細金全部自己搵自己刷
我有人同救濟任幫都遲佢成個月白金
都唔知點跟。。

執 唔係你想要滅盡佢就比你 嘛

就係無先問有無人有 開先

我有啊但係無人陪你打

我想打啊 不過未收工

想用歷戰刷大細金幾乎一定草起四五個再SL
打到冇再去執/等人開太低效率
果陣我唔知咩條件苛刻啲呀 報酬多啲金呀會易啲出
照打普通調查齊大細金

大金呀C字頭

狗沖

無調查 得兩格 仲要唔係歷戰 佢都唔出比我 打條毛
所以先叫有既開黎join 你有無係咪開黎join埋打先？

你還有自由任 自由任都識出調查

想打歷戰juno?

勤力啲汁毛啦

想

15分 2貓 juno -2

想 依家開

我開咗 唔知你地入唔入到？

等多等 入緊黎 見無人開 熄左機 岩 依家load緊入黎

冇

仲係未有 放心

推

可唔可以等埋我 我自己一個刷我好辛苦

集氣 大金

師兄我都爭麒麟大細金有機會一齊刷

今晚如果我出到大金 我幫你地刷

GF要邊隻 就係麒麟?
今晚你番到黎我幫你開任睇?

我要炎大金同JUNO大金

有無團

日日開活動任睇馬睇幾粒鐘都係得個吉

上星期睇左幾場就有 我今晚幫你地睇 開調查任會易少少

現充 爆炸啦你

收島風 你去左食女

你開咪有

成朝係到睇係到刷都冇

陣間打番啲火貓任番黎先

你唔好咁啦

唔該大佬 小妹一生感激

#me too

幾時有新地圖？

落街去搞屋企嘢同買餸煮飯呀，現乜鬼充

我去買咗6蚊生菜同1舊瘦肉今晩食

好呀，有無歷戰歷古之類

即係雪？

我都想放棄活動任了
btw.大細金杯計唔計新隻怪???

前半句點解小妹會睇錯

唔計

雖然今日好熱，但我已經開咗冷氣啦，雪就over咗啦

今次係咪有我地份

咩人睇咩嘢

你要其撚大金?

無獨食

咁熄冷氣雪？

開錯2人任

妖

大細都冇

想打吓其他龍呀

繼滅囉 想玩雙刀

炎

我試下幫你望下

做陣弱者 頭痛

又炎王又弱者

果陣都唔肯定係咪大 好似大 但又大唔哂 即刻叫小妹們幫睇 即刻得左 利申冇用心眼

你去左現充咁耐 我地搵足咁耐

我係弱者

4件火龍

準備好

買餸叫現充

咁我都轉吓game玩先

到底4件火龍得罪你地d乜

曲終人散

今日靜到
小雪都weak埋...

e子唔打咩

返學牙清

就係唔打

牙jer去左食女

雙慘挑戰解唔到要打慘爪果個日任係咩玩法?

唔係啦

小姐姐有乜驚玩 ？

太多聲我頂唔順

梳
唔播了

fallout4掛
窮jj無錢買新game

新手求問 白斬打滅盡黑刺同鋼龍翼彈唔彈刀

彈撚到仆街
利申唔知

真心問

要問jerry神先知

睇你咩裝 4件火龍咪唔彈

認真 非31裝非心眼

彈！一定要彈！

歷戰juno 4人剩6次

啱先打，白斬無彈

仲未有人講4件火龍有咩問題

想買驚又唔知買乜
唔洗出街用錢

無game好玩，玩mh啦

好想開隻ff15黎玩 但又開左人中0

芒亨打手

foul

玩具撚

小妹我就快返到去 不過我要拎對鞋去俾人洗先

Solo到眼瞓

畢業裝

mk仔confirmed

Jm9

weak

偽毒

Solo咗幾十隻

一齊打嘛 我睇哂啲任了

我決定以後唔同你地玩

我冇笑火龍4件

重打緊？

一定架

爆HR唔叫

即係你笑三一?

明明你哋笑

轉game 玩舊game

小草單嘢

sorry 快手

老屎忽直必答你，冇心眼，白斬斬唔到juno刺，斬到鋼龍翼

歷戰鋼龍有冇人join

gun

你兩個成日攪基既

但我驚講太多俾人發現我食咗APTX4869

poling

想打日任

你咁講法，我好想知喎

我有幾個同佢打呀

慘爪

施展我跳跳弓本領

之後雪

我都想解

8點play

[url]邊個連登仔係深水埗的波的到上左電視? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

啱啱你哋唔係打咗咩？

心態正確牙清
搵到知音

jerry

做咩成日歧視jerry你哋...

笑撚死我 原來係四眼肥仔

冇
jerry識彈琴又識踢波
真心envy

接任jerry

個名彈出黎果下笑到甩肺

我屌viutv應承左我打格 我好嬲我真係好嬲

真心幾靚仔
不過幾驚拎出嚟嗰盒係飛機杯

落左街買飯岩岩send唔到message上黎

去咗ssp踢波？

歷爪-2

31哥哥歷爪乎？

好想打

打緊gundam breaker3

我好快返上黎留個位得唔得

轉頭再開 我好似好多

冇人打鋼

係 好撚多廢人廢up

唔得

有冇位受me

-2

咁唔想攪基丫麻

關里meh事牙

反正全部兩格任 我開住搵街人入刷住先 啲三四五格任全部都係屍套同炎王

我係廢人

小妹都係 淨係識9up

返咗屋企了？

行緊樓梯

你刷大細金？

癲 無lift9成都係house。。。

又明話我
已經回少咗

小妹做你女朋友好冇

差大金搞掂 刷珠同英石唔打佢啦 打屍套仲方便

男人嘅浪漫，你地d小妹唔明㗎喇

你又岩...
鬼叫我真絲咩

我有3格鋼 齊腳可以開

WE真係笑撚死人

錯post sorry

又屈

重要唔要GF plan?

有咩打

潛艇

屌唔小心自爆貼咗自己....

後面對腳 邊個架

後面

幾驚你睇到啲....我睇唔到嘅嘢

後面個大隻仔好正

自己打好悶...

入黎carry我

打潛艇carry你

好變態喎

GF呢

有無團，無我繼續砌高達

有牙

接任

秒速換襪同鞋

ojjj 等me
打gundam好攰

呢張係我坐車影

又雪

Solo咗幾十場炎王啦...

見到化石魚但唔上釣可以點

打陣去煮飯

繼續釣
揼去佢面前

有冇巴打可以幫手打／揾大金juno
我古龍差佢

跳落去捉

識煮飯

終於釣到

禾都識。想要男朋友

我weak仔唔打住了

食啲野先

想食

.......

禾想食鮑魚

好人好姐點解會唔識煮

小妹可以...👉🏻👈🏻

唔打啦？

串禾哋遊戲台手腳

hehe

俾人串親😢

真絲

梳 我廢

巴打我返左黎啦

滅盡團有無 上面仲乜尻

有呀 差大金

me

我未變到炎王閪任出黎

慢慢 唔急

問你做乜尻

禾有

小妹都冇鳩

有冇團入

想問下有冇隊收人
打開果班fd未必經常一齊打到

開黎刷睇下有無人打 一齊刷

我開咗屍套

男朋友搵me

J圖沒人see?

我都想問好耐

係咪有juno團

你係味要打Juno

等你拯救

我喺寶蓮寺

14hr上莊

都話小妹沒鳩

我要開機 之前有個好心既開 開都無 刷左陣
多謝佢先依家 你拯救 其他人先 我係街未返去

過氣啦牙牛

求撚其你話有未完

仲有咁多人未假白金

毒女冇男朋友

btw我今日又華生咗dd嘢

psv係可以john party㗎

長知識了

無聊無野做姐

想問點解我搵唔到日任

有冇人一齊做進階既挑戰任

wow

點樣搵唔到法 同果3條友傾計冇同你講有日任?

有 羅莉拯救世界
我想打 打唔到

點解無人比好人卡我

點解打唔到

我 四樓等

好似小妹咁pure咁ture

我打完就上黎

華生!

等你 你順手接埋任

雪未

你開左任？

我搵一個唔見 搵到第2個佢先出嚟

鬥技場-1

有冇人打鬥技 juno解日任

日文我黎嫁

我應該冇咁快

唔好雪啦 想凍死小妹咩

打炎王啦

OK叫ME

只要有雪
就會有我

SOLO咗幾十場都唔見牙清

weak左 9:30莊

雪一陣再炎王好嗎

巧牙 今晚要早訓 聽日eng

牙JER又話買飯返緊留位

人呢

你真係裸考

食女

GF係邊個集會 我決定拎啲歷戰出黎睇

PLG

of course 我信佛陀 筆都去到問人借 順便拎埋電話

禾都想要

英文真係裸考

溫書
好想打機

死MK偽毒!

why party no me
so sad

你想打可以打既 反正打完唔出我都係SL

00後DSE加油

都未開機-.-

唔係考完點還返枝筆比佢 小妹有借有還

唔係弟子 求曲

男神

你地唔好咁啦

我😂

又話返緊屋

🤫🤪

岩岩返到

入唔到既 唔係有人同我撞網下話

你地係邊

問左9百幾次都冇人理，自己打

有冇ching得閒打鬥技大會8

陪你手打

我溫mid term
岸已上

打左啦

😂

聽日一起身去跑個靚步 之後去讀書

thanks!

沖埋涼先
小妹沖完會香噴噴

打完白金盃都係每日on一on就返去玩機戰

有冇黑角，炎王任 小弟想刷大金

好啊
一齊沖涼 ?

依家 ？

又格劍

唔得啊
唔好咁心吉啦

你PAT PAT好紅

攪唔店落一落街先

求撚其啦！屌！

搵我 ？

買套？

屌份工唔請我 好大壓力now

咩工？

🚬🚶🏻‍♂️?

有其實我日日都問 但我人在外 開唔到 我極想打極需要有既人幫手開調查

？

你有小妹禾喺你身邊

算啦

你地係邊 小妹去左blg見唔到你地 小妹巧驚驚

佢要juno?

食飽
求團

一齊打場白風？

我問就笑勁禾

Gf..

屌 我依場大金啊

大撚到仆街啊

睇到唔似喎...

係如果有開黎一齊打一齊刷

做咩要打白風

出左火貓大金啦 ?

唔想講

OK 明

有細金求通知

岩岩見過隻疑似

算啦 過左去就算了
之後有嘅我9rush黎

即係而家係...

有冇青一齊打日任

冇得開機

加...

未打挑戰
Btw雪？

油

來雪啦

雪兩場
之後挑

有大火貓叫聲
有冇party?

冇哂炎王LU 898

火貓係點叫

「咪撚閃我超新星呀DNLM!』

唔好咁啦你地

不嬲唔閃 用開見切

牙jer去咗jump?

不過扣血

又被起底又...

滿血再來打過

係咪雪？定火貓？

柯南話想雪一陣

雪一陣再火貓啦

你地滿人

我想打挑戰
陪我打完俾返你

我同你打 我都未打

咁去挑戰先

me可以點

你自己打咗挑戰
等一等
爪都未打

挑戰都有雪

洗唔洗幫手

我同jer囝打咗喇

屌 唔叫

咁中川陪c字頭打囉

唔好咁未打

oj呀，開

2人

火龍同緊我打

邊個係火龍

有冇巴打打瑒風漂慘狗挑戰

雪得

屌你挑戰隻慘爪唔計日任
屌你老母

聽講係 轉頭我開慘瓜

挑戰隻慘爪有咩裝備攞？

矛

你入咗咩任

矛又打？

4火龍你都唔識 好打極有限

日任呀 打上位挑戰

你地唔係齊人咩

我下咒先中完次伏

開咗唔講聲㗎

下咒

C字頭自入唔叫你

E字頭自開唔叫你

EdwardXDD

Envy

Who

屌打撚到燥

我有好多任

橙
i know that feel bro

唔想打啦 冇咩心情

me好明u既感受

日任time
有無人

終極讀心

加油

Why quit

I know that feel bro

瓜瓜陪我ok?

chung choi

有冇鋼龍打

佢就瓜瓜
問我開咗機未就7頭

打緊雪

都幾撚有禮貌

咁你真係7字頭嘛

咁你係7字頭嘛
我有講錯咩

GF 有隻似樣了 試埋佢?

樓下喺戇鳩

我係on9 你打贏juno未？

係同喺唔識分？

肥絲mode

贏就輕鬆
無人carry拎a

挑戰不？

siu4

A咗但冇record

好撚灰

黎啦試埋佢啦我打緊架啦

好啦

4629

join唔join得

唔係2人黎?

打多幾場滅炎王啦

定而家打

而家啦

依加啦 我唔玩得太夜 雖然都唔會早訓

聽日英文 加油

p2同p3一定早走

31 del咗我名片？

冇 不過都唔該你先

？無呀，做咩

我聽日再幫你搵啦

唔該哂

天使

早幾日明明2定3萬友好
尋日開始變咗240重要唔上

Stalk人

del左都話冇啦

Me都del佢啦

有無野打

點解我張得240重要打極都唔上

juno團 想要大金 －3

好明顯係你del咗我啦，仲好意思問，卡片唔係雙向㗎

我有你名片喎

柯南燒鬚

勁到 啲女被你溝哂啦

同我先得7千幾

禾名刀冇 想喊

你係早幾日先肯派俾我

得5個係小妹

#metoo

240

u刀吾同禾反

Oh fuck

78640 gay佬

認錯人喎你

個名唔一樣原來

連個名都認錯 del佢啦

屌 笑死

媽，柒到

有無人打進階挑戰

唔好推啦唔好意思 打搞哂

en子 好識搞笑

有無龍結晶四子

佛仔自己打？ 見開左鬥技

因為剩係認住工三

唔好推啦 唔好意思

感謝讀者e子提供笑話一則。

好想喊

推一推先

唔識日文

下個topic名 》大佬你認錯人喎

屌 嬲

幾好，努力搶1001先

應該唔駛搶 但要唔好俾佢搶

siu到我

推到1001

解每日

幫自己加埋油先

好尷尬牙清

一切都是命

變大變細隻嘢 有冇數

有時真係忍唔住笑

240吖嘛

好似挑戰慘爪唔計

打埋呢場返去重洗size先
btw

240帝

唔開啦

....

唔好咁啦你

發生咩事？
做乜叫人唔好推？

240 第一次

240 第二次

240 第三次
柒咗

佛仔打唔打juno

就瞓

睇黎依度都係唔岩我

Del lihkg apps

#798

幾日矛同佛妹反了

由#766開始睇啦

你潛水

181 798 240
記住3個數字得閒鞭先

岩岩打麻雀牙
fatfat

181係咩事？

post 181？

雀神

條友.....單刷雪見

envy嬲嬲豬

走光入魔

單刷

嬲嬲豬

唔好咁啦

又推？

我覺得要focus落en肥同爪爪既友好度到

我打開美國牌 莊家可以要求換三隻

佢地根本一齊咗

麻雀

咁屌
打場sos 出左juno大金
冇咩事我返去溫書了

正 我地係見証
想講之前佢地打大細金已經晚晚♂玩

（好似係因為nat

整嬲嬲咗e子添，果斷轉game以謝罪

法官大人

爪帝認咗！

blg～～～

嚦咕嚦咕新年財

刷雪有冇人 solo4分4x好撚廢禾

油無人未解日任

解完日任同你打陣

幾年無睇tvb唔記得咗

唔好嬲豬啦

好sweet

solo只係慢1分鐘

.gun

白金冇緣 各位有緣再見

唔好啦，睇到有會叫你㗎啦

帶少咗個陷

有無反緊？

是咪慘瓜

踢完波拉？要唔要幫手呀

睇埋細炎喵好冇

想開機挽但講過考完final之前都唔開

就閫

以為你jump

嗯

決定退出 人生沒有希望 沒有任何掛念

我有歷

唔準訓！

我打唔打得

你到底打咗幾多隻

膚突

認真 入去救難搵 好快有

ok

真走 依個Po完之時 我就唔再出現係度

唔好呀

唔好走
挽留

小妹熄機啦 咁多位晚安 刷左成日都冇大炎王
Envy唔好嬲豬豬啦

挽留

GAY

天下無不散之筵席 人生會聚散亦尋常
我巳經迷失人生意義 不在留戀此地

gay
我係1

no！！！！！！！！！

玩劉

挽流

no！！！！！！！！！！

去搵4格果啲同普通閪仼
加油！

我地重要一齊追darling架

做GAY佬做到你咁猖狂

只願祝君安好
來世願生幻想鄉

一人一個簽名挽留gf

1.訓
2.訓
3.訓

nonono 今が最高

放心 我巳經不用受拘束 巳經回到自由

佛仔仲隊個屎忽出嚟 0佛

係咪有女朋友啦？唔再係連登毒落下去

除定褲等我？

1.訓
2.瞓
3.睏
4.閫

さよならは言わない

又一對

我只是看破紅塵 時間巳經不多了

連登好多gay佬

喺
利申:唔喺

好驚

你喺咪有咩絕症

諗起嘅係幽遊果首sayonaraは言わない

4

你自己除定褲

難道...
封印要解除了嗎

香港最大同性 交友網

我只是心淡

最後50個留言 就是離開了

你咁樣會令到我地唔講野

聽日洛克人

呢套咩嚟

七大罪

7大罪

HI錯制

這不是你的錯 是世界的錯

若汝執意離去 吾必捨命共付幻想鄉

有冇團跟?

請好好珍惜現在的時候

你又看破紅塵？

好啦，你地走我又走喇

跟

跟埋 反正我都放棄左炎王

個po變到咁sad嘅

本來好有喜感㗎嘛

我錯

想喊 咁耐既戰友話要走

我諗我都要喺呢個post完之後消失喇

不要走
東高

汝於現世尚有未盡之責

雪！

臭jer記得睇埋果套戲 同darling
C字頭考好啲dse 同炎王大金
111記得傳承套4火
美欺要你代我打 我有人證
小雪快上999hr
Sunny唔好再咁柒啦 唔係就柒唔到唔敢睇

我會架啦 我一定會考好個dse架

唔好走啦

開返機入party講啦

個個都走

rip

冇乜點同你打 不過都祝你好走

我都唔柒
放心留低睇

咪講咁多
開返機party講

臨走都要抽me水係咩玩法
入game隻抽 4樓見

時間快到了 真不想到這一刻

那就在182繼續留下來

不緊要。我們的心在比宇宙更遠的地方

首尾呼應

我有d頹 訓先了 gf下個post希望見到你

到底一個二個jm9
我係咁俾人抽水都係咁啦

1001

圍繞身邊已六百天

唉。。。見工唔成真係好撚大打擊

講明先 新post topic再抽
我實屌你老母

Party講啦好心你哋就

さよなら

你地有開party咩

從來都冇我份

1001?